# Projeto de um CRUD em FastAPI usando SqlAlchemy

Necessário Criar e Ativar um ambiente virtual:
- Criar:
```bash
python3.11 -m venv .venv
```
- Ativar:
```bash
source .venv/bin/activate
```

Necessário Instalação das bibliotecas: 
```bash
pip install -r requirements.txt
```

Executar o Projeto
```bash
uvicorn main:app --reload
```